你哋同朋友傾計有咩話題 ?

如題

咸濕野囉

唔講野

天氣

生活趣聞

打咩機

女

生活

科技，game,女，衫褲鞋襪

生活近況

G